[求救]想問問關於cu postgraduate申請嘅嘢

有冇巴打知道Round1同Round2 申請有咩分別

有分架咩
讀緊

我係想報MSSc in Government and Politics (Greater China)
佢個網寫住
20 December 2016 (Round 1)
30 March 2017 (Round 2

我驚聲唔切Round 1交晒d文件
但係唔知Round 2 成功率會唔會低d

part-time?

Full time呀巴打